phones_create.sql - для создания базы данных

phones_drop.sql - удаление всей базы данных

inserts.sql - вставка тестовых данных для проверки корректности запросов SELECT 

Выборки:
select1.sql - вывести в порядке убывания (с нумерацией) операторов, согласно количеству обслуживаемых номеров.
select2.sql - вывести абонентов, зарегистрированных позже 2015-01-01.
select3.sql - вывести абонентов, у которых больше одного номера.

Выборки для л/р №3:
1_popular_tariff.sql, 
2_sum_debt.sql, 
3_unreg.sql, 
4_debt_more_than_100.sql - скрипты, соответствующие заданиям:

1) Выбрать наиболее популярный тариф для каждого оператора.
2) Определить суммарную задолженность по каждому из тарифов.
3) Подсчитать, сколько имеется незарегистрированных номеров у каждого из операторов.
4) Выбрать список абонентов оператора 'mts', имеющих задолженность больше 100.

Запросы на удаление/изменение:
set_qty_numbers.sql
delete_by_debt.sql
change_tariff.sql

Л/р №6:
Выполнена в postgreSQL. 
Там доступно только TRANSACTION ISOLATION LEVEL READ COMMITTED и SERIALIZABLE. 
В файл log_lab_6.txt записаны результаты выполнения.

Л/р №9:
trigger_lab_9.sql

Л/р №10:
insert.cc - программа для генерирования большого объема тестовых данных.
Создает: 
10 операторов, для каждого от 3 до 10 тарифов,
500 000 запросов INSERT в таблицу "User",
~1 500 000 в "Connection".
Makefile для его компиляции.

lab10_select1.sql - запрос без JOIN
lab10_select2.sql - с JOIN

create_indexes.sql - создает 3 индекса для таблиц "Connect" и "User".
drop_indexes.sql - для их удаления.
